「街霸5」投票支持香港選手Hotdog29進入街霸CapcomCup

點擊連結

再Nominate 發推文

快啲講free hongkong 再比人dq

投咗 tokido

支持29!!!

佢隻司令真係好勁

我投nemo都唔會投29喇
都唔會岀到線嘅

你sure 佢會講？

Sure唔會

我都咁諗，真心為佢好更加唔會要佢表述，轉完全職有贊助，講一句有機會停賽，唔太值得

支持29

唔太記得
佢上海扲冠時,無講咩,好似有叫香港選手唔好放棄之類
可能我諗多左